覺唔覺今季利物浦係食緊強隊人血饅頭

，隊隊強隊都變垃圾先刷不敗，當年雲加